拜登上台會唔會放行asml賣EUV光刻機比中國

有機會
Asml都有示好買保險

China joe隻賣國賊可能真係會咁做